# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Jong-Dae Park <jdpark7@gmail.com>, 2019
# shevious <shevious@yahoo.com>, 2019
# kmooc <shevious@gmail.com>, 2019
# Jay Oh <theanswer.jay@gmail.com>, 2020
# Seungheon Shin <gody8756@ajou.ac.kr>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-07 16:24+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-19 15:22+0900\n"
"Last-Translator: Seungheon Shin <gody8756@ajou.ac.kr>, 2020\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (https://www.transifex.com/open-edx/teams/6205/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: freetextresponse.py:90
msgid "Display Correctness?"
msgstr "검사를 표시합니까?"

#: freetextresponse.py:92
msgid ""
"This is a flag that indicates if the indicator icon should be displayed "
"after a student enters their response"
msgstr ""
"이 플래그는 학생이 답변을 입력한 후 강사 아이콘을 나타낼 지 표시합니다."

#: freetextresponse.py:100
msgid "Display Other Student Responses"
msgstr "다른 학습자 답변 표시하기"

#: freetextresponse.py:102
msgid ""
"This will display other student responses to the student after they submit "
"their response."
msgstr ""
"학생이 답변을 제출하고 난 뒤 다른 학생의 답변들을 표시합니다."

#: freetextresponse.py:111
msgid "System selected answers to give to students"
msgstr "시스템이 학생에게 제공할 답변을 선택했습니다"

#: freetextresponse.py:114
msgid "Display Name"
msgstr "표시될 이름"

#: freetextresponse.py:116
msgid "This is the title for this question type"
msgstr "이 문제 종류에 대한 제목입니다"

#: freetextresponse.py:122
msgid "Full-Credit Key Phrases"
msgstr "전체 점수 핵심 구문"

#: freetextresponse.py:124
msgid ""
"This is a list of words or phrases, one of which must be present in order "
"for the student's answer to receive full credit"
msgstr ""
"학생의 답변이 전체 점수를 받기 위해 반드시 있어야 하는 단어 또는 구문의 목록입니다."

#: freetextresponse.py:132
msgid "Half-Credit Key Phrases"
msgstr "절반 점수 핵심 구문"

#: freetextresponse.py:134
msgid ""
"This is a list of words or phrases, one of which must be present in order "
"for the student's answer to receive half credit"
msgstr ""
"학생의 답변이 절반의 점수를 받기 위해 반드시 있어야 하는 단어 또는 구문의 목록입니다."

#: freetextresponse.py:142
msgid "Maximum Number of Attempts"
msgstr "최대 시도 횟수"

#: freetextresponse.py:144
msgid ""
"This is the maximum number of times a student is allowed to attempt the "
"problem"
msgstr ""
"학생이 문제에 대해 시도할 수 있는 최대 횟수 입니다."

#: freetextresponse.py:152
msgid "Maximum Word Count"
msgstr "최대 단어 수"

#: freetextresponse.py:154
msgid "This is the maximum number of words allowed for this question"
msgstr "이 문제에 허용 된 최대 단어 개수입니다."

#: freetextresponse.py:162
msgid "Minimum Word Count"
msgstr "최소 단어 수"

#: freetextresponse.py:164
msgid "This is the minimum number of words required for this question"
msgstr "이 문제에 허용 된 최소 단어 개수입니다."

#: freetextresponse.py:172
msgid "Prompt"
msgstr "프롬프트"

#: freetextresponse.py:174
msgid ""
"This is the prompt students will see when asked to enter their response"
msgstr ""
"학생이 답변을 입력했을 때 보게되는 프롬프트입니다."

#: freetextresponse.py:177
msgid "Please enter your response within this text area"
msgstr "이 텍스트 영역 안에 답변을 입력해주세요."

#: freetextresponse.py:182
msgid "Submission Received Message"
msgstr "제출 수신 메시지"

#: freetextresponse.py:184
msgid "This is the message students will see upon submitting their response"
msgstr "학생이 답변을 제출할 때 보게되는 메시지입니다."

#: freetextresponse.py:191
msgid "Weight"
msgstr "가중치"

#: freetextresponse.py:193
msgid "This assigns an integer value representing the weight of this problem"
msgstr "이 문제의 가중치를 나타내는 정수 값을 할당합니다"

#: freetextresponse.py:201
msgid "Draft Received Message"
msgstr "초안 수신 메시지"

#: freetextresponse.py:203
msgid "This is the message students will see upon submitting a draft response"
msgstr "학생이 초안 답변을 제출할 때 보게되는 메시지입니다"

#: freetextresponse.py:395
#, python-brace-format
msgid "Your response must be between {min} and {max} word."
msgid_plural "Your response must be between {min} and {max} words."
msgstr[0] "답변은 반드시 {min}에서 {max}개의 단어로 해야합니다."

#: freetextresponse.py:417
#, python-brace-format
msgid "Invalid Word Count. {word_count_message}"
msgstr "잘못된 단어 수. {word_count_message}"

#: freetextresponse.py:470
#, python-brace-format
msgid "{weight} point possible"
msgid_plural "{weight} points possible"
msgstr[0] "{weight}점 획득 가능"

#: freetextresponse.py:483
#, python-brace-format
msgid "{score_string}/{weight} point"
msgid_plural "{score_string}/{weight} points"
msgstr[0] "{score_string}/{weight} 점"

#: freetextresponse.py:547
#, python-brace-format
msgid "You have used {count_attempts} of {max_attempts} submission"
msgid_plural "You have used {count_attempts} of {max_attempts} submissions"
msgstr[0] "총 {max_attempts}번의 시도 중 {count_attempts}번의 시도를 사용했습니다"

#: templates/freetextresponse_view.html:15
msgid ""
"Allow my response to possibly be visible by other learners after submitting "
"their response"
msgstr ""
"다른 학습자가 답변을 제출하고 나서 내 답변을 볼 수 있도록 합니다"

#: templates/freetextresponse_view.html:21
#: templates/freetextresponse_view.html:24
msgid "Checking..."
msgstr "확인 중..."

#: templates/freetextresponse_view.html:21
#: templates/freetextresponse_view.html:22
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/freetextresponse_view.html:24
#: templates/freetextresponse_view.html:25
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/freetextresponse_view.html:34
msgid "Hide"
msgstr "감추기"

#: templates/freetextresponse_view.html:35
msgid "Show"
msgstr "보기"

#: templates/freetextresponse_view.html:36
msgid "peer responses"
msgstr "동료 응답"

#: templates/freetextresponse_view.html:38
msgid "Submissions by others"
msgstr "다른 학습자의 제출물"

#: templates/freetextresponse_view.html:39
#: templates/freetextresponse_view.html:43
msgid "No responses to show at this time"
msgstr "표시할 응답이 없습니다"
